有德州共和黨人話Michigan突然彈上咗13萬票係fake new

係，就係提出多咗13萬票，發Twitter質疑做假果位
人地自己都出嚟澄清咗，仲係有人日日攞住突然多咗13萬票嚟講舞弊
我自己都因為侵不利成晚瞓唔著，精神唔好
但起碼知道要花時間fact check，而呢件事係上年差唔到時候呢到啲連登仔教曉我既

其實呢幾日好多單fake news不斷都有人出post fact check
但係呢度班友已經失晒理智，乜都聽唔入耳
正常人都已經唔想再同佢地晒氣，得佢地自己喺度圍爐

真，上年個個叫fact check先，今年見到條消息就信咗先，反駁就係幫China Joe

呢到啲傻佬是鬼但啦，慘在facebook好多普通人一樣信左，仲周圍鬧人
靠啲藍剔page硬食安撫下佢地情緒

爛船都有三斤釘，連登風向仲有唔小嘅影響力
尤其係唔少人用連登作為主要資訊來源，咁就奶晒嘢

中共帶風向

係，連登點都係香港少數流量大既泛黃平台
點都對出面有影響

可以望下啲紅州，第4第5點都係講緊呢單

不停用依單野去spin走其他舞弊鐵證
好撚似某蝗蝈啲手段

一單假嘅就可以屈埋其他證據都係假嘅？
你都戇撚柒鳩

叫佢唔好戇鳩
有州長+票站人員合謀
1000個step都冇用

樓主識唔識英文

Typo = 成件事fake？

知唔知typo 果個,係美聯社

全地球都用佢提供資料來睇邊個候選州贏

一句typo 就信唔追究

真係智力大測試

疑似票站人員自己鳩填
如果係真
所有保安措施都係冇意義

如果無人出來篤爆拜登已經用呢個typo 公告天下自己夠票成為新一任美國總統

講一句typo就信

其實其他好多所謂鐵證都有人fact check緊

咁當然其他有問題既行為，例如底特律唔俾共和黨人監票

但係真心好多所謂鐵證，幾乎每一屆大選都會攞嚟講，而且郵寄投票有先天性問題，係應該取消，亦都放大咗個問題

樓主呢個post就真係fake

不過選民登記本身會成日更新，如果捉唔到的話都係相當個別的案例。

屌你仔細一睇原來係梁啟智寫

大佬 係Trump自己叫啲支持者唔好mail in㗎
未到大直路已經紥行晒馬會挑戰mail in ballot想唔計佢
咁點mail in ballot嗰陣就梗係會見到dem急升啦
仲有你地成日拎嚟打飛機嘅第三張圖
藍線急升嗰下紅線其實係有升到架
係根據同一份文件嘅數字update，同一時間升所以遮住咗咋

第三張圖紅點都係低藍少少

所以我認同郵投唔應該存在，一早就要取消
其實以前郵投多數係共和黨既老人支持者，或者住海既人/軍人，所以共和黨當時都唔會提，結果到頭來影響咗自己

邊個話mail in ballot會係最後先計?
你係咪先入為主?